{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102619",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 J"
    },
    "text": "宿泊施設は計45室の客室で構成されています。周辺には1号線烏山駅があり、案内支援言語としては韓国語を提供しています。客室ではネットフリックスプレミアムを無料で視聴でき、テレビをつけて専用リモコンでネットフリックスボタンを押せばいいです。宿までの行き方は、1号線烏山駅から400メートル徒歩約5分の距離に位置しており、1番出口から駐車場を渡って文化通りの方向に直進すると到着します。1部屋あたり基本1台の車両駐車が可能で、追加車両は満員で、車両の高さが2.5mを超える車両は駐車に不便を与えることがありますので、JHOTELまでご連絡お願いします。客室はすべての利便性を備えており、最善を尽くして快適な宿泊を提供します。客室はいくつかの種類に分かれており、それぞれによって異なる特徴があります。全客室には空気清浄機が設置されており、最も広い客室である烏山市内で最も広い客室も運営しています。客室タイプはスタンダードルーム、プレミアム、プレミアムツイン、デラックスヒーリング、カップルPCルーム、デラックスツイン、スイート、スイートテラスに区分されます。訪問者は宿泊施設のコストパフォーマンス、清潔さ、快適さなどを称賛し、ホストの親切な対応に感謝し、近くの建物の音楽の音については少しの注意を呼びかけています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は計45室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には1号線烏山駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として提供されている言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で無料で視聴できるサービスは何ですか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスプレミアムを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室のテレビでネットフリックスを視聴するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "テレビをつけて専用リモコンでネットフリックスボタンを押せば視聴できます。"
        },
        {
            "question": "宿までの行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿までの行き方は、1号線烏山駅から400メートル徒歩約5分の距離に位置しており、1番出口から駐車場を渡って文化通りの方向に直進すると到着します。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場はありますか？",
            "answer": "宿には1部屋あたり基本1台の車両駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "追加の車両は駐車できますか？",
            "answer": "追加車両は満員で駐車できません。"
        },
        {
            "question": "車両の高さに制限はありますか？",
            "answer": "車両の高さが2.5mを超える場合は駐車に不便を与えることがありますので、宿に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべての利便性を備えており、空気清浄機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室タイプはスタンダードルーム、プレミアム、プレミアムツイン、デラックスヒーリング、カップルPCルーム、デラックスツイン、スイート、スイートテラスに区分されています。"
        },
        {
            "question": "烏山市内で最も広い客室はどれですか？",
            "answer": "烏山市内で最も広い客室も運営しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者は宿泊施設についてどのような評価をしていますか？",
            "answer": "訪問者は宿泊施設のコストパフォーマンス、清潔さ、快適さなどを称賛しています。"
        },
        {
            "question": "ホストの対応はどうですか？",
            "answer": "訪問者はホストの親切な対応に感謝しています。"
        },
        {
            "question": "近くの建物の音楽の音について注意が必要ですか？",
            "answer": "訪問者は近くの建物の音楽の音について注意を呼びかけています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 585
    }
}